初選去投票嗰班算唔算預約集中營

一車車咁將個人身份比晒泛民 警察轉過頭收晒所有人資料 爽呀...

你開post問呢個問題
其實都係

五毛嚟

咁拉咗我未

咁你又知投完會被人拉

建議你讀返小學...

邊個PR

點解仲咁天真覺得 要做左d咩野先會比老共港共搞 搞你咪搞你囉 拉你咪拉你囉 要理由咩

普通小巿民唔會無啦啦比人拉

你直接話駁唔到可能說服到我..

預約二百萬香港人

槍打出頭鳥
人性好簡單
就算明知死硬
都會想自己排係隊尾最後先死
而且為咗排得後啲 人人都會不擇手段

敢出嚟反抗嘅人係好勇敢
就算自己唔夠膽做
都唔好笑啲敢做嘅人

咁姐係等同 你相信“國安法只係針對一小撮人”依d謊話 咁你更加應該唔洗驚啦

二百萬？

你做真係有200m咁多咩 有一半都係打卡撚

港共一早有晒資料啦

hello pr

咁我大獲了 我深黃

駁唔到=pr

你點可以自爆香港有集中營

善用起底功能

遲早有啦 你地班on9仔就係衰在太樂觀

請先起底

起完底證明我係深黃

仲洗撚咩泛民畀港共
你揸住張香港身分證，喺香港有名有姓又要交稅，週街又有閉路電視，港共要你資料嘅話自己一早有啦on9

拉

睇閉路電視知你係黃c易d 定直接打開部電腦易d

根據警方數字，應該33萬，事後睇返，警方都估多左

你咪唔好撚投囉
垃圾

嬲到

露底啦柒頭pr

我入去投何君堯 班泛民都吹我唔漲

你up乜撚...

pr=駁唔到

拉

佢要搞你咪搞你囉傻閪
唔係韭菜回血劍呢啲term點黎

你參加初選佢都當你黃啦

樓主移左民都咁關心香港
海外手足

幾時都話我深黃

是 個database儲齊晒所有黃c一次過清算

建議睇下條款細則

離岸愛國主義

戴耀廷︰公布初選結果後 即銷毀投票人士資料

戴生睇咗我個po

樓主有幾多個acc

1個 不過樓主個ac有四個人share

無投票就預約返大灣區
同祖國一起努力發電

推 直到最後的勝利

我正式投票先去 無記名 又安全